立法會選舉會唔會用健康碼為由唔比人投票?

60萬人健康碼有問題

嘟一嘟就知你健唔健康
唔健康=唔准入票站

政府有一年時間推健康碼再限制人投票